<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="find_the_difference">Trova le differenze</string>
    <string name="add_experience">+ Aggiungi un\'Experience</string>
    <string name="add_experience_title">Seleziona il tipo di Experience o importala</string>
    <string name="import_experience">Importa da un file</string>
    <string name="warning">Attenzione!</string>
    <string name="error_selection">L\'Experience che stai selezionando è stata già creata</string>
    <string name="understand">I understand</string>
    <string name="import_experience_error">Si è verificato un errore durante l\'importazione</string>
    <string name="added_questions">Domande aggiunte</string>
    <string name="no_questions_available">Non ci sono domande, aggiungine una cliccando il pulsante +</string>
    <string name="diff_low">Bassa</string>
    <string name="diff_medium">Media</string>
    <string name="diff_high">Alta</string>
    <string name="diff_impossible">Impossibile</string>
    <string name="difficulty">Difficoltà</string>
    <string name="score">Punteggio</string>
    <string name="points">Punti</string>
    <string name="time">Tempo</string>
    <string name="minutes">Minuti</string>
    <string name="seconds">Secondi</string>
    <string name="time_invalid">Inserisci un tempo minimo di 10 secondi</string>
    <string name="question">Domanda</string>
    <string name="add_image">+ Aggiungi un\'immagine</string>
    <string name="add_original_image">+ Aggiungi l\'immagine originale</string>
    <string name="add_different_image">+ Aggiungi l\'immagine modificata</string>
    <string name="select_difference_explanation">Clicca sull\'immagine per selezionare le differenze</string>
    <string name="answers">Risposte</string>
    <string name="answer">Risposta</string>
    <string name="insert_answer">Inserisci la risposta</string>
    <string name="empty_answer">Manca la risposta</string>
    <string name="correct">Corretta</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="questions_empty">Inserisci la domanda</string>
    <string name="points_missing">Inserisci un punteggio</string>
    <string name="answers_missing">Inserisci almeno due risposte</string>
    <string name="correct_answer_missing">Inserisci almeno una risposta corretta</string>
    <string name="incorrect_answer_missing">Inserisci almeno una risposta errata</string>
    <string name="questions_missing">Aggiungi almeno una domanda</string>
    <string name="experience_saved">L\'Experience è stata salvata correttamente</string>
    <string name="experience_save_error">Si è verificato un errore durante il salvataggio di questa Experience</string>
    <string name="image_cropped">L\'immagine verrà tagliata per renderla quadrata</string>
    <string name="grid_dimension">Dimensione griglia</string>
    <string name="puzzle_image_missing">Manca l\'immagine</string>
    <string name="insert_correct_grid_dimension">Inserisci una corretta dimensione della griglia</string>
    <string name="enable_rotation">Abilita la rotazione dei pezzi</string>
    <string name="difficulty_value">Difficoltà: %1$s</string>
    <string name="points_value">Punti: %1$d</string>
    <string name="exit_confirmation">Vuoi davvero uscire? Le modifiche non salvate andranno perse.</string>
    <string name="yes_exit">Sì, esci</string>
    <string name="no_continue">No, continua</string>
    <string name="open">Apri</string>
    <string name="delete_experience">Elimina</string>
    <string name="share_experience">Condividi</string>
    <string name="share_error">Si è verificato un errore durante la condivisione</string>
    <string name="confirm_delete">Vuoi davvero eliminare questo elemento?</string>
    <string name="yes_delete">Sì, elimina</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="deleted_experience">Experience eliminata con successo</string>
    <string name="deleted_question">Domanda eliminata con successo</string>
    <string name="deleted_answer">Risposta eliminata con successo</string>
    <string name="experience_deleted_error">Si è verificato un errore</string>
    <string name="ftd_original_image_missing">Inserire l\'immagine originale</string>
    <string name="ftd_different_image_missing">Inserire l\'immagine modificata</string>
    <string name="ftd_differnces_missing">Seleziona le differenze tra le due immagini</string>
    <string name="find_rfid">Trova il tag RFID</string>
    <string name="insert_message">Inserisci il messaggio di suggerimento</string>
    <string name="message_tooltip">Il quadro più famoso di Salvador Dalì…</string>
    <string name="insert_rfid_code">Inserisci il codice RFID nel formato UUID</string>
    <string name="message_missing">Inserisci il messaggio</string>
    <string name="rfid_code_missing">Inserisci il codice RFID</string>
    <string name="rfid_code_wrong_format">Inserisci un codice RFID corretto</string>
    <string name="rfid_list">Lista di RFID</string>
    <string name="pattern">Memorizza il pattern</string>
    <string name="touch_dot">Tocca i punti per specificare un pattern</string>
    <string name="choose_pattern">Scegli il pattern</string>
    <string-array name="pattern_difficulty">
        <item>Livello 1 - Facile</item>
        <item>Livello 2 - Medio</item>
        <item>Livello 3 - Difficile</item>
    </string-array>
    <string name="dot_number_error">I punti selezionati devono essere almeno 3</string>
    <string name="find_details">Trova i dettagli</string>
    <string name="tap_to_details">Clicca sull\'immagine per selezionare i dettagli</string>
    <string name="details_message_hint">Trova le colonne gotiche</string>
    <string name="details_missing">Seleziona i dettagli da trovare</string>
    <string name="single_question">Domanda singola</string>

    <string name="hit_the_enemy">Colpisci il nemico</string>
    <string name="difficulty_text_indicator">Difficoltà: %s</string>
    <string name="character_name_empty">Inserire il nome del personaggio</string>
    <string name="character_image_missing">Inserire l\'immagine del personaggio</string>
    <string name="background_image_missing">Inserire l\'immagine di sfondo</string>
    <string name="enemy_image_missing">Inserire l\'immagine del nemico</string>
    <string name="enemy_hit_image_missing">Inserire l\'immagine del colpo del nemico</string>
    <string name="hit_the_enemy_created">Elemento creato con successo</string>

    <string name="recognize_the_object">Riconosci l\'oggetto</string>
    <string name="reference_image_missing">Immagine di riferimento mancante</string>
    <string name="description_missing">Descrizione mancante</string>

    <string name="questionnaire">Questionario</string>
    <string name="choose_questionnaire">Scegli il questionario</string>
    <string name="back">Indietro</string>

    <!-- Experience help -->
    <string name="help_title">Cos\'è questo?</string>
    <string name="ok_understand">OK, ho capito</string>
    <string name="puzzle_help">Realizza un puzzle! Carica l\'immagine tramite l\'apposito pulsante. Scorrendo in basso potrai decidere quanti pezzi deve avere attraverso la dimensione della griglia. Attenzione, il puzzle sarà necessariamente quadrato! Infine, decidi se abilitare o meno la rotazione dei pezzi del puzzle per aumentarne o meno la difficoltà. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="quiz_help">Il quiz è una serie di domande da porre al visitatore in un certo lasso di tempo. Aggiungi quante domande vuoi attraverso l\'apposito pulsante \"Aggiungi domanda\". Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="question_help">Crea la tua domanda da inserire nel quiz e decidi quanti punti deve valere. Usa il campo di testo per scrivere il contenuto della tua domanda ed, eventualmente aggiungi anche un\'immagine. Inserisci le risposte attraverso il pulsante \"Aggiungi una risposta\". Puoi decidere cosa scrivere e anche se quella risposta è corretta. Non hai limiti sul numero di risposte corrette o errate. Salva la tua domanda e torna indietro premendo il pulsante \"Salva\"</string>
    <string name="ftd_help">In questa sezione puoi realizzare il tuo gioco \"Trova le differenze\". Aggiungi prima l\'immagine originale e poi quella cone le differenze da evidenziare tramite il pulsante \"Aggiungi l\'immagine modificata\". Evidenzia le differenze cliccando sul punto interessato della seconda immagine. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="pattern_help">Questo gioco permette di mettere alla prova la memoria del visitatore. Realizza una sequenza di punti nella griglia in basso cliccando sull\'apposito punto nero. Il visitatore vedrà questa sequenza per pochi secondi e dovrà riprodurla. Selezionando il pulsante \"Carica un pattern\" potrai caricare 3 pattern secondo 3 livelli di difficoltà. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="find_rfid_help">Organizza una caccia al tesoro! Questo gioco permette di utilizzare il proprio smartphone come un metal detector per cercare l\'oggetto giusto, avvicinandolo al tag RFID (un chip simile a quello contenuto nelle carte di credito). Per configurare questa Experience, ti basta inserire il messaggio da mostrare all\'utente e inserire il codice del tag RFID. In alternativa puoi caricare un codice già pronto tramite il pulsante \"Carica RFID\". Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="find_details_help">Metti alla prova le capacità investigative del visitatore! Inserisci un messaggio di suggerimento e carica un\'immagine premendo il pulsante \"Aggiungi immagine\" per iniziare la caccia ai dettagli. Indica i dettagli che il visitatore dovrà trovare, semplicemente cliccando sul punto interessato nell\'immagine. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="single_question_help">In questa sezione potrai preparare una singola domanda a cui il visitatore dovrà rispondere nel minor tempo possibile. Scrivi la tua domanda nel campo di testo e clicca su \"Aggiungi risposta\" per scrivere una risposta, decidendo se è corretta o meno. Non ci sono limiti sul numero di risposte corrette. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="hit_the_enemy_help">Questo gioco il visitatore dovrà sconfiggere il nemico colpendolo ripetutamente. Il tuo obiettivo è quello di personalizzare alcune meccaniche e gli elementi visivi di questo gioco. Come puoi vedere ce ne sono alcuni già pronti per te e che l\'utente può scegliere appena comincerà la partita. Puoi anche crearne di nuovi per realizzare un gioco con i personaggi e le ambientazioni del tuo luogo culturale. Clicca su \"Aggiungi una scelta\" per iniziare. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience.</string>
    <string name="hit_the_enemy_item_help">Inizia a creare il gioco. Scegli il nome del personaggio principale e scegli anche quale aspetto dovrà avere cliccando su \"Aggiungi immagine personaggio\". Puoi anche modificare la sua velocità di movimento. Aggiungi anche uno sfondo ed un nemico cliccando gli appositi pulsanti. Per quest\'ultimo potrai decidere anche la sua resistenza ai colpi per renderlo forte quanto vuoi. Infine scegli anche il colpo che il tuo personaggio potrà sparare e la sua velocità. Clicca su \"Salva\" per salvare questa scelta.</string>
    <string name="recognize_object_help">In questo gioco, il giocatore dovrà capire soltanto dalla descrizione che gli fornirai a quale oggetto ti stai riferendo e usare la fotocamera per capire se l\'oggetto è quello giusto o no. L\'intelligenza artificiale penserà al resto. Inserisci un\'immagine di riferimento dell\'oggetto ed eventualmente anche il nome del modello di intelligenza artificiale. Clicca su \"Salva\" per salvare l\'Experience. Clicca su uno dei 3 per conoscere ulteriori dettagli e leggere le domande.</string>
    <string name="sus_help">Il SUS, acronimo di "System Usability Scale", è un questionario di valutazione della usabilità di un sistema. Viene utilizzato per valutare l\'efficacia, l\'efficienza e la soddisfazione degli utenti nell\'uso di un sistema. Clicca su \"Salva\" per salvare questa Experience.</string>
    <string name="sam_help">Il SAM è uno strumento di valutazione dell\'esperienza utente che utilizza delle rappresentazioni grafiche stilizzate di un individuo per misurare la reazione emotiva degli utenti a un prodotto, servizio o esperienza. Clicca su \"Salva\" per salvare questa Experience.</string>
    <string name="nasa_tlx_help">Il NASA-TLX (Task Load Index) è uno strumento di valutazione soggettiva che misura la carico di lavoro mentale percepito dagli utenti che svolgono un compito specifico. Clicca su \"Salva\" per salvare questa Experience.</string>
    <string name="experience_help">In questa Experience puoi indicare all\'utente la difficoltà ed il punteggio. Scegli la difficoltà su 4 valori: bassa, media, alta e impossibile. Decidi anche il punteggio massimo che l\'utente conseguirà al completamento di questa Experience.</string>
    <string name="timed_experience_help">In questa Experience puoi indicare all\'utente la difficoltà, il punteggio ed il tempo massimo. Scegli la difficoltà su 4 valori: bassa, media, alta e impossibile. Decidi anche il punteggio massimo che l\'utente conseguirà al completamento di questa Experience e scegli anche il tempo. Il punteggio varierà a seconda di quanto tempo l\'utente ha impiegato per completare l\'Experience.</string>
    <string name="blocked_timed_experience_help">In questa Experience puoi indicare all\'utente la difficoltà, il punteggio ed il tempo massimo. Scegli la difficoltà su 4 valori: bassa, media, alta e impossibile. Il punteggio massimo sarà calcolato dalla somma dei singoli punteggi di ciascuna domanda. Il punteggio varierà a seconda di quanto tempo l\'utente ha impiegato per completare l\'Experience.</string>

    <!-- Tag -->
    <string name="msg_internet_non_disponibile">Internet non è disponibile</string>
</resources>